反蒙面法有一個好處

黑警口口聲聲話喬裝既警察唔會違法 以後身邊真係捉到鬼而戴口罩蒙面即係犯法

錯了

受僱時處於集會/遊行現場，人身安全理由

D鬼一直都非法集結緊